人民英雄———烈士徐步高

香港人欠左你

如果佢冇死就好
今日証明佢係以前所作所謂係對的

班狗唔會放過佢 佢知道得太多了

香港需要多一個或更多徐步高

在天之靈要保佑香港🙏

推

To徐步高女兒
你爸爸係英雄 香港人怪錯左佢

不如一齊去拜徐sir

向英雄致敬

徐Sir

群眾對英雄既人格謀殺
獸群道德

徐Sir, salute!

呢2個月警察既所作所為，都令我諗起徐步高

烈士

叫多d和理非發起悼念徐暴高,激下班狗都好
最重要係顛覆警犬一直以來合法性
引藍絲駡戰sidetrack 佢地

真正警察，人民英雄

印徐步高海報周圍貼

翻案呀